好撚憎假民主班會公投

有冇人有同感？
成撚日比人當波踢
屈黎屈去
搞班會條友又有班FD子十卜住
真係十足十建制派撐撚住咁
好撚無奈